劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

6/8劉細良同燒山開完秘密交流會，老燒仲俾人捉到想連結廢老起大台。

[各單位警告！] 蕭若元結合各方建大台，制訂抗爭守則免過激，打擊勇武派！

今日仲有人係立場投稿試水溫！
給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？

今晩劉細良同廢土就講D咁既野？！

有冇咁Q呀細良哥？

Push

全世界都吹奏緊要大台

無聽佢好耐

之前有班友係到吹奏呢條偽黃絲

講岩一兩句就當自己大佬
傻左？

和理非我話你知，11月區選唔好抱咁太寄望

收皮啦,大台撚
之前次次都有大台,有邊次搞到今次咁成功?

好鬼wor

大家冷靜d先 唔好亂屌住

無論點都好 記住

和而不同 記住 兄弟爬山 各自努力

又一個拎光環ge人

點解最近咁撚多抹黑所謂泛民嘅post
毛ee都講明不割蓆 最近點解不斷上綱上線

收皮啦 真係當自己上咗神枱咩

一個痴住陶君行話梁天琦係鬼 杜汶澤收共產黨錢既人

係班入世未深連登仔先睇佢兩條分析就當佢神咁拜

睇下佢雨革個時講過咩啦

有大台就分化你 明未？ 訓醒未？
2014年輸乜你明未？

請善用起底功能

係個班圍爐友吹奏姐
如果呢班賤人夠膽再起大台，真係要先安內
屌佢老母，玩鳩香港人咁多年，放過我地啦你班陷家鏟
利申；分化撚，想睇老燒同劉細良落地獄，其他冇所謂

８月７號邊有你呢個標題既片呀
屌你老母偷左人條片改個題目放上你自己個濕鳩CHANNEL就想屈鳩人？仆街死啦死五毛分化撚

收皮啦 劉中策

現家泛民都話冇大台 張超雄今日仲大和解埋
要屌就屌燒生個班老屎忽 唔好屌錯泛民

佢今次又做左D咩大惡 大公報又屌佢 連登又屌佢

唔係同佢辯護 不過因人廢言對運動有好處咩
佢講野唔啱聽咪算 佢又冇逼任何人做任何野
最近好撚多不斷針對佢個人嘅po
咁樣落去只會變成內鬥

今次運動行到咁遠全因無大台, 無代表
每個市民自由意志出黎表達意見
唔好再搞啲咩大台, 黃乜鋒, 梁乜琦
林奠睇住你黎打, 比人扣港獨帽子
嚴重打擊遊離派及中立L, 今次運動要BE WATER
有大台又點BE WATER, 咁多枷鎖, 權力使人腐化
有大台運動最後會變質, 唔該啲販民諗都唔好諗

隻老蕭仲係度亂咁吠
正正今次唔按牌章出牌再加上美國出東射,共產黨先冇晒招

想知城寨直播室開幾大冷氣

開始露出尾巴了
連登仔醒未

花生台呀懵撚

劉細良任務已完結，係時候退場
我地要一個進步既人，唔係保守既人
今次仲固步自封的話，又會趺落5年前結局

佢已經背叛左香港人

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

有大台等於俾個方向政府打 你無大台政府都唔知可以點打你

聞到味呢班友想起大台收割

九月前成功平亂區選就fat fat

成班認真撚
當聽下和理非心聲咪算
當正軍師咁拜

大台=分化

一定要屌走分化撚

隨住抗爭次數 依D都會逐漸補完

手足 我明白呀 我都同意你既內容好有道理

點都好 我地要好言相勸 去解釋我地點解覺得「無大台」會比佢地提議「有大台」好

運動去到依家 我地要更有智慧去解決問題

將怒火放去中共同特區政府

對待「唔同意見既同路人」最好要好d態度

大家士氣都好d，難比人分化嘛！

請樓主唔該提供一條youtube direct link

無大台走幾遠就唔知
有大台就已經輸撚左
邊個起大台就拆撚左先繼續行
出力屌，唔好比佢破壞無大台流水社運

唔好再俾佢帶風向
自己香港自己救
五大訴求，缺一不可
香港人要團結，堅持

一早話哩條撚樣做起大台,信唔過架啦,
咪再吹奏佢啦唔該

我唔明點解大家會覺得佢係同路人 佢有行過出黎 幫過手做back up咩 佢頂多只係支持者 評論員 但未去到同路人 唔可以盡信

現形喇

已經遠過班飯民用三十年行嘅路

最起碼 佢6月既網台節目吸引左好多唔知咩事既人去聽 為我地派別同埋後續活動打左一支強心針

我屌你老母啦你Share呢個facebook page Share呢張圖 呢張圖入面個youtube channel "香港花生" 就專係偷人片既 咁有乜撚野代表性呀
我放上我個youtube channel標題話劉細良叫你捐返入你老母個閪都得架啦

727元朗佢無出黎之後,佢明顯已經俾共產黨控制左
之後全部無睇

不過我好同意 佢講既野唔可盡信 聽下就算

我有時都有聽佢, 有D分析係OK既, 但大台的話就真係免喇.

聽下唔同人分析都可以比到d想法自己, 但唔代表要認同或者跟佢做~

咪玩啦仲大台
由6月開始就無，到依家8月無都堅持到，我肯定以後到2097都唔會有

廢陶講撚左成晚難睇難睇難睇，跟住講選舉又乜乜柒柒，根本0建設性，成個廢佬咁各打50大巴

露底了
好彩我從來唔睇呢d 唔係杜生我都唔識佢

出面仲有人開po，話立場果篇搞大台既投稿係鬼投，用嚟陷害泛民，因為泛民一早講左無大台喎

只適合用黎聽background、history、解釋官員演說

泛民又身痕？

我地唔係傻
你講野岩我地會聽
你講野唔岩我地就唔會理你
由69開始 冇大台
行到今日
冇大台做既野多過有大台
個台有咩用?
咪用黎打壓自己友囉
咁多年邊一次個大台幫到我地
做多少少出黎話自己友
ON99

大家睇番烏克蘭 winter on fire就知
當時反對派領袖想騎劫個運動同埋話要同政府講數。人民唔埋佢一致堅持到底，最後係令到個親俄總理自己走左。

老實講，佢冇一條分析片係有料，邊個再share佢見一個block一個

唔要大台
大台咗咁多年有眼目睹
只有無大台
Action先可以speaks louder than words

兩台聯播節目呀泛民打手

大台可以cap好撚多水

咁你係劉細良 城寨個CHANNEL搵唔搵到呢個TOPIC既片呀?

自己聽，自己分析，唔洗你點火
樓主分化味濃

你條撚樣當初有份吹捧

人地城寨有自己個youtube channel
你比香港花生我做咩撚野

仲有
你夾埋片鬼文share出來 你有咩意思？

我認為要冷靜 劉細良佢和理非同分析局勢係唔錯
當然佢呢排同燒生好似真係想叉一腳起個大台
但呢場革命運動係合唔同既人既力量去支撐到今日既
呢D聽完咪算囉 唔洗屌到咁盡
繼續兄弟爬山 各有各做
勇武繼續努力 對抗警黑政權
和理非遊行集合文宣 聚集輿論壓力
即使成功都非一時三刻 希望大家能繼續不分化 不割席

係囉 又叫人幾點要走，唔好著黑衫帶gear等
最後唔出現

痴埋廢陶
加埋要大台
大家小心啲

佢想做大台搏比人拉

又要爭返個盟主位，笑傲江湖咩屌你老母

仲要連日 有堆人不斷話 「民意無用」添啦
之後又有一堆人唱好紅媒 「東方」
再之後又不斷抹黑泛民
依家連 時事評論 KOL 都抹黑埋

屌你老母呀 仆街打手 一毛死全家

條友有個人野心係一定

當自己係邊個 講到尾咪又係想自己做大台。。。 收皮啦

你之前D Post都好鬼喎

連陶傑都開始叫要減少勇武抗爭，唔好迫到大家無灣轉！

［好Q］劉細良：暫停街頭衝擊，爭取公務員罷工，回歸制度抗爭！

［新階段］正式宣佈 - 勇武派現在退場！！

推

又一隻潛伏既分化撚

BLOCKED

咁我地又唔介意做鬧鐘, 定時提一提(警告)泛民

唔信就算

我諗佢想甩身廢事俾人擺上枱
而家個個屌佢唔會有人當佢軍師，佢可以甩返出嚟

佢有佢講
我地有我地做

如果真係要有大台，都唔會係泛民、劉細良、黃毓民、蕭生

正解

係, 有啲人又開始自己搞分化
之後老屈其他人

其實人地講兩句就屌無乜意思，所有建議都有可能成為運動之後既方向。

經過左兩個月，你唔係仲對自己人咁無信心掛...

有大台都交畀熱狗

又一個分化PO
仲要貼篇咁鬼嘅野
同埋成場運動都冇人承認有大台
起黎都冇用

有大台個活動一早比人瓦解左

抹黑？泛民一直無放棄過起大台呀on9，由612開始，泛民做過幾多篤灰割蓆野，你係咪見唔撚到呀？佢依家終於講出口，仲有得抵賴話人抹黑佢

假圖、人地主題叫定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心
呢d 分化 post 咁明顯呀

俾個俾左光環佢 我唔知既？

明明係三台聯播喎
第三個台劉細良明明叫你叫你捐返入你老母個閪度架
照做啦三毛狗
唔係講D咁撚ON9既既會有人信丫嘛

佢85叫人唔好舉美國旗
之後仲有班人搶走枝旗 (你話正常示威者邊會搶走人地枝旗?)
仲話佢唔割蓆?

痴埋廢土到有撚好人咩

依家起大台即係想主導，仲點撚樣和而不同呀

平台化同機制化會更好

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

已取消訂閱

大家議事論事 意見唔同好正常 不分化

我唔推文喇

都係果句 分析可以聽 決定自己做

中立講 情報一定要大台

要贏一定要睇機地水炮車幾時出

防暴速龍去到邊條公路

隊道有冇狗車

不過個大台要接受意見

好？ 佢一開始叫人唔好入元朗

跟住改口話入啦 不過唔好納架生。

14年未撚輸夠咩屌你老母

咪係, 如果有跟足 依 2 個月既人都知
運動根本係完全自發

你估依家有人想做大台 , 啲人就會承認佢係大台咩, 邊有人好似一毛咁撚柒蠢呀

屈鳩人地想做大台既人咩居心呢 , 一毛死全家

連登仔堅決起大台

普選之後既民主政府咪大台，係達成呢個目標之前全部大台撚都唔該收收皮先

如果有大台係有用嘅，晨早用左啦。

呢d唔係自發就做到 要18區一齊同步

乜今日咁多分化po呀
推啲行動po好過啦

無大台
劉生 你想做大台？

呢個抵屌

再講：
劉細良係比大公文匯追擊後，點會仲攬上身做大台啊

天琦味又係大台

你中計啦, 睇多次個post啦

現形

好多人講嘢嘅tone已經回復到雨革末期. 明明前幾日都仲好多we connect

台你老母

屌那星,人地明明個TOPIC就唔係咁,拎張改過既就想搞分化?

如果覺得分化PO手足可以善用不推文回覆
咪撚幫佢地推上去

劉細良同我地D冷氣軍師咪一樣
前線手足個個自己識分析
岩聽咪聽,唔岩聽咪算

齊做好監察者角色

仲當係一四年呀

呢幾日種種跡象顯示過氣左膠已經起緊大台，除左你呢單仲有：
1） 腦燒、劉細良 + 一堆過氣左膠開左個交流會
2） 無啦啦出左封「給抗爭者的公開信 你們願意交棒給大台嗎？」

你之前D Post都好鬼喎

連陶傑都開始叫要減少勇武抗爭，唔好迫到大家無灣轉！

［好Q］劉細良：暫停街頭衝擊，爭取公務員罷工，回歸制度抗爭！

［新階段］正式宣佈 - 勇武派現在退場！！

你地仲要信樓主, 明明佢就冇立場, 純粹分化 / 叫散水

劉細良CV衰撚過垃圾桶劉江華：

民主黨智囊出身 ->
入政府仲要係做中央政策組顧問 ->
搞最後因為「我恐懼」而執柒既主場新聞 ->
最後一個轉身又搞網台。

樓豬擺明分化撚
唔好推文+BLOCK+負皮+上一頁

城寨標題
定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心

[就係要分化]邊個再貼劉細良，我見一個block一個

極懷疑立場大台文 係鬼寫！！

又係你呀樓主

佢地成日就話唔洗再勇武乜乜物，但唔明白和理勇武應該不斷交替，不斷升級，咁先把握到時機推到盡
成日話等區選，冇勇武幫你地打缺口搵對方弱點，三個月夠建制收復所有失地，到時咩贏區選只會係發夢
和理係重要，但停勇武只不過係重回過去廿二年時日，你地上一代敢唔敢講你地用和理爭取過啲咩？根本係冇呀

今時今日就算你想起都難，唔洗太擔心，2019年喇

起底 樓主分化撚 blocked

大家fact check下，聽下條片噏乜，你就知樓主係標題分化撚

百份報已經講明要幫反對派製造大台先可以打擊反對勢力
你而家整個大台咪即係送頭俾柒婆？

個標題問號做尾喎
有冇人真係睇晒全條片佢講過啲咩先
兄弟爬山 無大台 嘅意思就係各自做
大家可以一齊討論
覺得唔啱嘅建議咪唔好跟
日日喺度話呢個鬼嗰個鬼有咩用？

明顯想食饅頭

大你老母台
斷頭台就有
邊個話要大台就推你上去

大台

強心針？後續活動係佢策劃定搵人出嚟？全部都係自發，同埋係被勇武以及和理非道德感召出嚟

露底

收番條尾啦
原形畢露

一定唔可以要大台

香港花生咪廢陶社民連個channel，即係其中一個主持人，明未呀屌

左膠復辟 前幾日開完會即刻吹雞建大台

帶頭分化

行得比你遠 就算失敗下次再試其他 大台呢個方法輸左廿鳩幾年喇屌你老母

佢地接觸唔到勇武
前線手足打柒佢地都似
佢地都係做比和理非聽
每次活動請各位努力向身邊既素人
唔知佢地罪孽有幾深重既人講清楚呢班仆街既惡行同嘴臉
如果靠佢地玩選舉大家可以執定包袱等入集中營學煲冬瓜都得

終於都露出馬腳

而家明顯見到張席俾人割緊
仲要開個大台出嚟，咁大個目標割？
真心咩？

我覺得係要搞啲和理非集會，加強佢哋參與
但係唔代表有大台
好似出面嗰個親子集會嗰種咁

因為有樣嘢好難否認
係5/8 距離民意有啲遠

唔可以俾人覺得成件事開始脫離群眾

覺得勇武行得快咗少少
我哋唔需要㩒住勇武
但係要拖住和理非行快兩步

屌呀 我唔要再返去雨革時期呀 要進步呀
成埸運動一開始就主打be water&無大台
仲有你一有大台就比機會政府拉人
然後宣佈呢場運動完咗&交差比中央
等林鄭可以安享晚年
所以我正式宣布
吹奏有大台就work嘅人全部都係鬼

當全世界都叫你要有大台

你就知道 冇大台係好正確

左膠飯民黎禍港啦大家睇定少少

夜晚一到
又有人開post分化

我YouTube既標題就咁既
砌人生豬肉手法

Block得啦
每晚一入夜就有人屌劉細良

有大台
可攞光環
有議席
易收利益被統戰

過去咁多年，一有大台，活動就宣告玩完，易被出賣，最重要過去廿多年有大台的社運都係衰收尾。

不要大台
不妥協
不分化

如果個大台只爭取獨立調查委員會既話, 我建議唔撚好起啦
今次冇雙普選都唔撚好比佢停

連香港花生係咩台都唔知，自己去check下先再大字紅色啦

唉，唔係好想係泛民基地講呢d野

上個星期班造神撚而家深潛曬

廢土講嘅野有骨，聽左一節頂唔順。唔抵得梁天琦你就死開反省下啦。一係大方 D7示威者，但又隱隱晦晦咁，核9突。
之後劉細良都沾左d八婆氣。

立場 主場 劉細良

講得啱就啱 唔啱就唔啱架啦
起乜嘢底
啫係佢依加話地球係圓嘅都係錯？

有大台即刻壽終正寢添呀
光速比中共拉左/收賣啦

依家就係要屌醒佢
佢係有一定支持者會聽佢講
針對佢唔係佢有前科
係因為佢提返大台出黎
拎到我地不安 之前張超雄都俾人屌過
佢認左柒之後依家有冇人仲針佢？
就算最左膠個朱凱迪屌完民間記者會
依家道左歉都冇人針佢

呢幾日光明頂都係 19才子講嘢勁藍

真係當聽下佢既point算
不過其實佢咁樣講
都係唔想出現光州事件姐

主力放負 , 話18區都有支那打手 , 嚇鳩人

佢起左大台後只會搞左膠活動，好似甲級戰犯何式凝果啲咁，點會俾人拉

佢可以收皮

你唔信 所以你咁多年 連條毛都爭取唔到

大家記得冇大台先可以走到今時今日
有人想大台, 由佢自己UP, 各有各做, 夠膽割蓆等清算, 雞蛋出事一定拉埋泛民落水
泛民做返而家保護和理非, 上前同狗講耶穌同幫手做法律SUPPORT就夠, 做多一定票償射落海攬炒

佢不嬲話冇大台係好
大家唔好比人分化！

泛民你最多叫出左碟鼓油，依家大家綁埋一齊想霸地就去食屎

直接民主有咩問題, 而家有曬手機app有曬電腦

代議民主已經不合時宜

有冇諗過根本唔係爬緊同一座山
泛民左膠成日借啲意想整大台 拎番成個運動既主導權

互相利用

唔係喎, 星期日晚19根本直線幫前綫嘅行動做解說文宣喎

直接block左樓主條分化友

其實我唔明要大台做乜
每個人有不同意見
各有各做又好，跟主流意見又好
只要能夠達到目的就得
有大台反而好多掣肘， 又會因為貪光環而互相分化， 尤其選舉臨近

香港花生
此po 已完

講錯咗, 星期一
自膠

分你老母咩

起大台就真係分化啦

佢話和理非自己需要大台去發揮最大力量 唔係話成場運動要大台

Fake news

大台次撚次到最後就收割成果去換利益，屌你老母！

我聽佢話咩 “嗰啲所謂義士”
又話唔好衝擊警署嗰啲wor

跟住之後再轉話要帶gear

唔該大家認真睇哂成個節目至批評喇。

大家唔好屌細良啦 細良真係好準 料事如神架

食屎啦 劉細良

咪即係起大台囉屌

咪俾個大台佢 拉就拉鳩哂佢地先

細良算把啦，你都係繼續淆底返屋企啦
依家走出黎話要大台
前排先仲係到話無大台令到今次行出意想不到既局面
梗係啦泛民獲獲都跪低梗係唔會有新局面

燒山呢啲燈神就算罷喇。

係 唔需要大台

果然一直唔想人勇武就係為搭大台

原形畢露啦
之前班泛民打手日日出黎幫佢含撚
依啲撚樣始終如一都係賤種黎

唔好唔記得！！
不分化 分割蓆！！！

泛民同港共話要「恢復秩序」根本別無二致

老實 雖然佢係左膠和理非疑似收老共錢既人,
我都唔認同佢,但話明絕不割蓆, 劉細良都唔應該割
仲有, 唔該你地睇哂成條片先評論

上面成班炒晒車

見到條友個名就火都黎
成日話要和理非上場
diu你而家兩樣嘢有衝突嘅咩

屌你老母呢條禍港老妖

泛民睇少一眼都玩野

邊有屌撚錯架

泛民最多做輔助 唔駛旨意帶頭

有大台可以更有組織力,因為發言權大,例如民間記者會就比記者質疑代表性,動員力特別高,同埋係精神象徵黎,例如拉登,自己就係組織生招牌

不過大前提要有大家都認可又有智慧o既領袖出現先,而家目前睇,係無,
無就寧可無大台

比汎民班左膠搞大台,已經衰過次,而且有領袖出現,亦有需相大機會比共產黨以合法/唔合法方式搞,呢樣都要設法防止,領袖比人祭旗,好易組織解體,拉登死後,旗下大量分支去唒ISIS就係例子

其實劉細良個節目無反對無大台
亦無話自己要做大台
但唔可以單純靠勇武
抗爭要變陣
唔明樓主咩居心

今次成功就係＂無大台＂，完美演繹網絡 online game city war , 軍事專家都要學野，老野跟唔上時代步伐，退後一歩落台！

Sor 民間記者會班手足本意唔係使大台

你唔好屈佢地

無大台，亦無分化。

我既自己人係前線係後援係first aid係銀髮係地方媽媽甚至係冷氣軍師
但劉世良唔係囉

佢鞭林奠狠好多喎
一句半句啫唔好咁啦

變陣？ 又「智取」呀？

「智取」左30年一事無成

同意
睇清楚呢條撚樣幾無恥先啦大家

條友想搞大台重建！

記唔記得2014衰係大台手上呀？

宣布劉細良已收皮 廢老始終廢老 養唔熟

ok 咁我mon實佢先

條撚樣以前日日屈人係鬼，當冇人記得咁

Fake post應該用不推文回覆

無人炒車呀
全部都係三毛黎
呢個POST三毛重災區

唔係話佢地想做大台,而係想指出番一個無大台運動缺點之一係發言能力相對會低,點解cctvb咁強勢,原因之一在於大氣電波受眾極廣,飯民建狗都係,因為有垃圾會議員身份,就好似拍學是學非咁,都要搵湯博士出黎,因為佢係physics PhD,講野特別有公信力

成個泛民機器開始出動維穩

其實最鬼係咪你樓主

通常出完呢啲分化po隔一陣就會推啲陳雲出黎
最想做大台咪你地啲分化撚囉

你做人唔識獨立思考能力？唔識各取所需？

要屌佢咪直接去佢youtube channel FB page屌囉，或者踩場去佢個集會度屌，起度開po有咩用？

一個早排已經比文匯大公報追擊嘅人。。。
此時此刻差不多日日都有人係度開PO提及。。。
你懂的

無錯，鬼佢老母咩？又想用泛民建大台

連登仔女真正小心係呢種想重建大台既茂利！

可以唔好再po佢d野嗎

行幾遠關你撚事呀?

朱凱迪屌民間記者會？佢屌乜呀？

又分自己人外人，咁係未分割？我唔知。

但乜唔係有好意見就聽架咩？

先唔好講劉細良先生講既係未好意見，不過如果限死意見圈仲點進化？

我淨係知劉細良呢啲柒頭「智取」30年一事無成

fake news 又block多個台

其實有大台呢, 第一件事唔係散唔係割蓆唔係收割

而係大台既人一定好快畀狗捉晒

泛民最近搞咁撚多小動作想重建大台搞散你運動
大家唔係仲投比佢地下化？

我不嬲都唔buy劉細良
唔知點解咁多人buy佢

佢地當係社運cv可以拎光環既野黎架

其實今時今日大台唔係第一個俾人拉
點解咁想做
可能你今日做大台 聽日就捉左話煽動爆動

分化post fake news
開返不推帖功能

一俾支共屈港獨就鳩縮 ? 要接管運動

晚晚都有人捧佢上神枱

其實都幾撚累

抗港共就發現要抗埋黑狗
抗黑狗又發現要抗埋黑社會
抗黑社會又發現要抗埋左膠
抗左膠又發現同路人都仲有敵人

咪由佢講
有用咪聽 冇用咪唔聽囉

起左大台騎劫仲點互相利用？何式凝係最佳示範，拎住大聲公做大台騎劫，最後送左七十幾個頭

佢之後話唔係屌同道歉
不過都係個句 太多新野
有時連我地前線都會柒左
只是知道柒左認左之後唔好再柒就得

連登就係大台只係冇領導者

連登/TG咪"大台",大台唔代表有負責人/領導人,現在係集體負責制

樓主呢

之後改左口叫人帶gear啦
跟貼少少先屌人啦

大台唔係唔得，但要有人望大家信服既領袖唔會做膠件事

而家民主派邊有呢啲人

屌你老母，邊個起大台就係香港戰犯！

最鬼係樓主同一班推post的人仕
你對手係老共呀 仲得閒係到分化

請善用起底功能
起完底就完post

我覺得而家bottleneck之一就係唔夠話語權,例如政府開個濕鳩記招,cctvb就瘋狂播,得佢一方面講唒,咁文宣好難真係有大突破,推動到更多人join埋我地,唔好睇少呢班人,動員力同行動阻礙會有影響的

劉細良其實一次前線都無去過 , 亦認為前線真勇武只有約 2000人 , 大概意思係黑警有能力拉晒去平息運動

洗唔洗畫公仔畫出腸呀？佢起左大台，等成班和理非受佢指揮，勇武唔受佢指揮，佢咪叫佢啲和理非攻擊勇武，必要時可能會篤灰，令啲唔聽佢哋講既人消失

同意，6月9號開始聽佢，一路都好同意，直到琴日，真係聽唔落去

呢條路當年已知唔WORK, 依家進化ED

間中就陰兩野試水要求退化, 唔對路就洗版背金句

難聽過粗口

屌無人叫你跟喎，提出意見都唔得，佢只係講無大台嘅weakness, 咁無大台嘅strength outweigh weakness，係咪就唔洗理weakness去改進呀

佢728之前都還好
但728之後唔知係咪比人威脅完
個日直播講野又淆
跟住講d野越來越奇怪咁

其實依家邊有咁易做神
不嬲都係好既就聽，唔好既就唔理啦
你當依家香港人on9咩邊有咁易帶風向
之前d奇撚怪正評數都未帶到風向啦

講真
如果有大台，核心人物比人拉就

屌你老母
洗撚你咩
鳩up既廢物

有大台反送中完左添啦

我地就係冇大台 先可以警惕住大家

無大台始終會有極限,大台前提需要個人望智慧兼備o既領袖出黎carry全香港,比飯民上多次位就死撚得啦,寧願無大台

和而不同還和而不同，起大台還起大台。兩回事黎咪撈埋一齊講

又屌佢
啱聽咪聽 勿分化

啲社運大佬
開始搶fo

佢哋所謂既智取咪又係選舉咋嘛

無大台唔知行到幾遠
有大台就聽日完

咁係d示威者低質，互相利用唔係指比佢大台，而係keep住佢想做大台又做唔到，焗佢跑

其實你地可以唔理佢，如果有人信佢，咁係因為無大台概念既文宣做得唔夠，小佢之前更應該諗下

唔好一句唔啱聽就話人分化

聽完揀啲有用嘅嘢吸收
總好過一味拒絕接受意見啦

唔要大台咪唔好聽大台指揮咪囉

我覺得某個巴打嘅意見講得冇錯

目前嘅行動係缺乏組織同冇目標冇意識形態
但唔代表要有大台
不過需要有一個意識形態去主導

寫到明邊有屈佢，和理非係唔會俾人屌，呢2個月大家都見到既，但起大台就一定唔撚得 邊個叫起大台就屌邊撚個！

我淨係知有大台嘅話係淋病話暫緩果陣已經宣布階段性勝利跟住散水

大台人物一拉晒 , 民眾上街 , 驅散完拉一堆人民氣就散

吹捧夠呢班所謂社評人未？

Block 上一頁

咁佢如果對一件事上分析得啱我覺得聽下都冇壞
如果係另一件事分析柒左咁咪唔好聽

最緊要自己識諗，唔通佢係dr strange下下都預知未來咩

出完個post就潛撚左水啦
呢D post實有好多唔同意見，等你地慢慢分化，正仆街

由69到依家，有邊樣野係由劉細良畀獨家idea兼策劃組織？

大家係咪真係有入去聽？
佢係講緊要有人凝聚多啲和理非力量，唔等於起大台喎
同埋佢都話「光復香港、時代革命」應該由依家嘅我地去詮釋咩意思，唔好比人扣帽子

邊個起個大台出黎
我地就拆撚左佢 就係咁簡單

你條仆街!! 你係POST前, 有冇睇過條片?
佢地兩個對上條片係8月6日尋日的, 我有聽哂, 佢主要係話:
1. 預估林鄭的部署
2. 建議和理非進場
3. 吸納更多支持者(eg. 教會, 專業人士)
佢由頭到尾, 都冇話要成立大台
花生台的標題, 完全唔係原本果個, 原本個果係下圖:

之前連登仲吹奏條友根本鋪緊路起大台

以前大台只要有金主就變左聽命令
冇大台就對件事有不滿 唔合理 唔公平
都可以企出黎 只係人數唔同

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

老泛民始終都係老泛民
爭奪大台之心不息
就算劉細良你對港共幾咁熟悉都好
抗爭者都唔會咁容易就俾你造到神形成大台

大家fact check左未 聽左佢條片先講好冇 又話不割席 但泛民一講野就起哂鋼 好難一齊行落去嫁wor

不要大台已經係共識

又想騎劫活動

有聽

只係覺得劉細良佢好騰雞 , 廢士加把口話打嬴黑社會無意思

冇大台底下行到呢一步，都係大家（和，勇，重有街坊）一步一步行出嚟，做乜要番去條舊路？

露撚晒底

佢會被中共控制

你係咪仲未明無大台係一個咩概念？

就係冇一個人可以獨立策劃任何一件事

每一個人都只係提意見，每一個人只不過係同路人入面其中一個而已。

我意思係除非你證明到佢不是同路人，不是反極權、不是反林鄭，否則唔需要太執著一個nobody。

我相信講鬼、講分化講足兩個月，大家戒備心其實已夠。

希望你明白。

佢之前728元朗己經柒左鑊啦喎

可唔可以用下個腦再發言

會比「有大台」行得更遠

不分化，核彈都唔割

樓主無屎忽

不分化 不要大台

劉細良
你聽住 你講嘅野只係根據你過往嘅經驗 我地香港人會創造歷史 超越前人

聽講仲有人信佢乜撚野廢口號？好有道理？真係on 7 9

唔好屌住，人地講個可能性姐
到佢真係整左再屌，拆撚左佢都得

律政呢段一流

在這「時代」下了解局勢，市民不難明白，示威者要求「光復」的，是高度自治，和以法治和自由為傲的香港。示威者所謂要「革命」而達至的，只是由名實相符的真民主選舉產生的行政長官和立法會。這些都是《基本法》承諾和允許的。市民要求政府履行《基本法》，理所當然。

遠過和理非好撚多囉

其實無人share 佢d 野上黎，就無人討論佢

做咩要特登share 出黎批判呢？

岩聽就share 上黎話各有各做

唔岩聽又share 上黎圍插

其實覺得佢唔岩聽既可以無視

呢兩日開始feel 到連登又番番去運動未開始前既分化mode, 睇黎選舉mode 帶黎既分割潮又要開始了

唔撚使講啦，乜柒大台都唔撚要，能夠走到今時今日，係靠香港人，大台就係每一個香港人，呢個係新抗爭模式

鬼咗幾十年啦 都唔知點解要吹捧佢

可參考
不能盡聽

朱hi d係個FB admin玩曲玩得差之嘛，根本無屌民間記者會，成班炒哂車

我好同意如果班左膠or泛民出錯棋就要屌，但如果有心想令佢地進步的話係要直接同佢地溝通同指出錯誤架知道無？

唔係私怨式起度發埋啲「泛民我屌哂你老母啦清算你地」po單單打打，其實最想搞大台咪你地班人囉想做早響嘛

用多啲個腦啦，聽哂人地啲前文後理邏輯先屌，唔好下下做標題黨

咪姐係花生台有人想整死城寨囉
日日捉鬼, 原來鬼就在身邊

假post

要打贏黑社會好可能有嚴重傷亡
但贏到=做到警方做唔到嘅野
再演變落去
警察冇用
黑社會冇用
一定出解放軍

預測咁多真係對件事有幫助？

好簡單 有大台有佢好處同壞處

無大台都有好處同壞處

大家指出各自的好壞處就夠了

不必互屌

同意，唔啱聽就算9數
反正都無討論價值，唔好拎出嚟討論
而且，同意劉世良個班和理非都做唔到d咩
咪由佢地圍爐自high

我地記住「不割𥱊，不分化」啊

Agger

有大台唔係唔得，不過唔會係你呢班抗爭三十年一事無成嘅廢人囉

同意
求同存異 取長補短

連登 tg 呢啲唔係大台因為係各有各做，泛民個大台起左係唔洗旨意仲有得各有各做

劉細良一野定性左今日個支那吹水會指香港而家係港獨 , 再不斷講港獨點危險乜乜77 ,

但今日個支那吹水會真係有定性返送中變左港獨咩 ? 我就唔多覺

你個懵撚, 你有冇睇片?
佢段片係講:
1. 預估林鄭的部署
2. 建議改口號, 唔好俾人扣帽子, 集中五大訴求
3. 建議和理非進場
4. 吸納更多支持者(eg. 教會, 專業人士)
都冇話要要成立大台

所以覺得佢雖然有時講野唔啱聽，
但不能否定佢有吸和理非嘅力量

之後改口咁又點，聽佢講叫人唔好入元朗同唔帶gear己經知on9，自己錯判完改口叫人帶返好撚柒呀

內容明顯係想起大台 , 目的係保護年青人 , 你聽左先

首先啦
我地打緊仗，唔該各位用多少少智慧好冇？
講得有道理既，就要自己多啲理解，然後利用來分析策略對付港工
如果佢講得冇道理或 FF 太多，咁咪 filter 左佢囉
廣納有用既意見，咁係幫我地制定策略
而唔係滿目排斥

其次，講左咁撚耐 fact check
呢張圖俾人改完片既 caption 再截圖
又盲屌喇

老老實實
我地而家要宣傳翻個形象
太過盲目既野係咪將自己變埋做黑警？

古有王莽謙恭下仕時，今有劉細良話無大台。

俾黨媒點名之後 突然有堆人每幾日就喺連登開po話佢係大台
大家應該知發生咩事啦
所謂大台我會定義做一個組織去指揮/策劃一個運動既方向同行動
劉細良今次運動真係做到呢樣嘢?
我覺得佢最多俾到一個合理既大局分析俾大家 再加一啲suggestion俾所有人去思考 execution 始終depends on 個人意願
無大台既本質就係唔會盲從指示 每個人都係leader 都可以提出意見 覺得合適既就去做/persuade 人地一齊做 通過呢度/TG group召集有相同理念既人
同時亦令到港共就算點拉人都好 你唔回應 運動都唔會結束 因為你打完一個"大台"仲有千千萬萬個

有大台不出一個月收皮

推 之前分析都係參考下係ok
而家 bye

獨立思考，唔神化任何人，自己的事自己做

泛民搭左個大台三十年，爭取過D乜野出黎？

推依個
屌3毛樓主好撚陰濕
開埋d分化po即block

人地都唔係話一定要有大台

光復元朗之前嗰晚我踩左幾句劉細良 即刻喺度俾人圍屌

有一堆低質既示威者聽佢老點已經會變豬隊友啦

係資訊科技發達下
其實大台已經無乜必要

要既係平台，可以快速歸納意見同分析既地方

劉細良你係識政府運作，但係你對未來既發展係欠缺想像力

我勸佢睇多D攻殼或其他科幻片

邊個位? 我聽左成條片都聽唔出
佢正係叫我地動員多啲人去參與,
最多話佢左膠, 支持和理非參與

五大訴求必須清晰入腦

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

一秒變廢陶

見到廢陶已經唔駛討論

咩冇大台呀，我地有200萬個大台呀！

無大台可以行幾耐我唔知
但係有大台又走返佢地條舊路
分分鐘又好似五年前咁輸
繼續向大台說不，繼續兄弟爬山各自努力

順便推一推個post
請大家就算支持任何人 都唔好盲信佢地

樓主條片：

原片：

點解內容一樣，但個標題唔同？

樓主一係鬼一係on9, 此Po已完

6月開始有聽，近排係有少少反感
今集成日和理非，難聽在連陶君行都講出自己係廢老，和理非30年一事無成，比梁天琦小，係無錯既，我就係信咗30年和理非，我由司徒華 李柱名果代，真係乜撚都爭取唔到，佢哋都自嘲廢老無撚用但幾句之後又要推和理非想推大台，感覺係想推大台

開始有3毛分化啦 樓豬你好 bye bye

係，好多和理非係企勇武果邊，但另一班和理非係左膠同泛民支持者，呢班破壞力好驚人，整到和理非名聲唔好，連累企勇武果邊既和理非

就當你想要大台，咁但係你搵個？
大台，或者領袖，有人有條件的話自然會出現上位，就好似海外宣傳大家會信攬炒巴咁

又有分化呀，block咗佢啦
btw,我地唔要大台，多謝

樓主三毛confirmed

人人都係自己大台, 各有各做

咁咪即係要起個和理非大台嚟凝聚囉

點解冇平亂佢哋區選就唔會fat fat ？咪一樣

佢講要大台，同實際有無大台，其實都幾唔同
除非你本身無獨立思考
如果唔係，佢而家宣佈係時候投降，係咪就真係要投降？

講得有理取其是，不因人廢言。
但想收割食饅頭？咪當人傻仔

咁多人湧入黎睇改圖作文

佢一早都話自己係終極和理非
所以佢用返哂舊套路一啲都唔奇
但用佢地果套運動會去到今時今日？
大家唔啱聽自動ignore佢就ok

有大台咗廿鳩幾年又做咗咩出嚟?

但介時恐怕會影響而家backup 勇武派嘅和理非街坊

一定又係黎智英

細良昨日出既節目同之前相比，佢已經縮晒水la ,叫人唔好衝唔好搞咁大，一係就有人兇佢，一係想搞大台，幫人拿政冶本錢，佢已經完成歷史任務

冇大台，而家冇，將來都唔會收，唔好諗住而家淆底收唔到科，香港人冇退路，只有背水一戰，破斧沈舟

其實佢係咩人黎？
成日都見到佢個名
但有冇做個咩野？

但左膠同大台撚唔係兄弟唔係同路人
玩大台就叫佢縮番落佢老母個閪度啦
點解要比面佢？
大台？下面冇群眾既大台仲係唔係台？

又搞大台? 唔好啦掛

全世界條撚 全部出POST既都係呢條撚樣黎

罷工日加支那鳩up會之後已經做到出晒面
又吹和風 開始想叫停勇武
明顯係準備搭個大台出黎收割運動
直落11月區選 又想入返制度裏面玩多30年永續抗爭

你講佢有好意見要聽呀嘛，咪問你佢有咩好意見係佢獨家諗出嚟，以及有份策劃組織，有冇呀？
如果無既話，點解仲要聽佢講，佢係有好意見既，14年佢哋泛民做指揮大台就應該掂左啦

一早講左無大台，諗住想起大台仲係同路人，你唔想人反佢，麻煩叫佢唔好再講啲會令人覺得佢想起大台既意見

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？
我答你：而家未夠兩個月，進展已經係２０１４十陪以上。

我有睇

咁最後佢有無出現呀？

使唔使背哂佢講過既野出黎

屌你我地爬山係為左5大訴求 改革制度 令香港重生
佢地座山係繼續入返議會玩 幫政府維穩咋
大家目標唔同而且仲拖你後腿 唔搞清楚點繼續行落去

FULLBLOCK+不推文回覆 唔該

完全封鎖「連下四城」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

條友想搞割蓆？

借推，要大學巴絲幫個忙

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

撐樓主！
泛民又想搶話語權
劉細良同廢陶花生台＋垃場篇9文配合得天衣無縫想轉風向搞散運動！！

十倍

樓豬又搞分化？youtube 無呢條片

善用起底功能同不推文回覆，唔好跟車太貼
樓主之前d主題睇落似真心膠，此貼已無討論價值

3毛聖地

呢個留言啲用語咁鬼既
撐樓主
搞散運動

黃毓民：劉細良呢條契弟！唔只係冷氣軍師
仲係一條蠶蟲師爺！

屌你 你依家咪就係分化緊人囉 8月7號根本冇「無大台」依個title

對唔住 老閪都唔要大台
呢個係鐵律黎
一有大台 政府好快有個明確目標
一拉 成個運動玩撚完

咁你講晒啦，衰左就話曲
假設佢真係曲，佢唔識曲令人誤會，反而係怪人炒車？

直接同佢哋溝通？講左幾多次無大台呀？仲要直接同佢哋講多次呀？佢哋係on9定真係立心不良真係想起大台呀？

你知唔知咩叫無大台呀？各有各做互不阻止呀？勇武有阻止過和理非活動咩？反而泛民班友成日話人係鬼又成日叫勇武退場，71有泛民話衝果啲人係鬼係黑社會，劉細良728又叫人一定要和理非連gear都唔帶己經好on9，後尾又改口話要帶，柒唔柒啲呀？

依家未起大台已經成日叫勇武退場，起左大台仲得了既，到時就係阻止啲人各有各做

你就應該用下腦啦，泛民依家吹緊風要起大台呀，泛民fans真係特別on9

成班分化撚

試著說吳志森
不要說劉世良

／／香港人冇退路，只有背水一戰，破斧沈舟／／
十分認同
退無可退

一句：
直到勝利

頂呀 比佢伏撚左

切勿跟車太貼，提防三毛分化

呢個post 好撚多三毛
有無條list比我等我block鳩哂佢

亂咁起大台，真係呢

不割蓆
唔好搞內鬥

似乎中共好驚劉細良，係咁搵三毛攻擊佢

Sor9ly 我柒左
佢係7.28上環有去
7.27佢好似冇提過

我又覺得依理不依人會客觀啲
只要果個人呢一刻講既野係有道理
唔需要太執着佢以前做得好/唔好

HOCC 14年同勇武割蓆
19年就叫人勇武
人會變、進步架嘛

我自己幾鍾意喺每次發生完大事後
聽下細良梳理返來龍去脈
分析件事係點黎、有咩持分者
個心踏實好多+個人有個大方向
至於佢比既建議，好多巴打就認為要睇路

真心覺得樓豬鬼鬼地，似分化撚多啲，share得個標題，前便已經有成堆人跟風互屌

你唔好以為冇人聽，可以呃喎

唔信自己聽：＂和理非嘅大台點樣去做呢＂

我無補充。
依理不依人。
例子亦好。

條友真係以為自己上撚左神台,想係度扮大佬指點江山?
我選擇相信群眾,相信連登仔.

每個人都有獨立思考，識得分析。

呀劉生講既野或者都有自己既政治考慮、壓力或者潛在利益。

所以認同佢既可以繼續支持，唔認同既聽完就算

依理不依人係岩既，但問題係劉細良佢真係唔掂呀，咁多年都未掂過，真係唔想浪費時間聽佢講

由612到依家，有邊場活動係聽佢講既獨家idea去做？無。走到依家根本唔關佢事，所以佢啲意見可有可無

收皮啦三毛p 牌仔，玩分化玩到咁低質

節目內有討論點樣重建合理非大台

城寨link：

咪撚再post冷氣軍師啦
屌你老母

和理非大台
自膠

我有睇佢分析文官武官系統果條片

佢講野係有條理 做過中央政策組 識d內部做野程序

但係早幾日明顯有班人係吹奏到佢精神領袖咁

我不要大台

毀人信念，再建大台？

呀大哥，「有大台」已經知係會輸到仆街啦喎 唔好當人無記性啦...黎緊係咪想叫人唔好Be Water?

改圖分化撚

哦，大台撚，拜~

班泛民支持者仲諗住想spin唔係想起大台，洗唔洗畫公仔畫出腸呀，唔通佢大大聲話諗住起大台咩，起之前緊係試下水溫啦，劉細良啲fans真係當人弱智咩

佢講故仔係幾動聽既，但佢啲睇法同建議就不了

唔出奇呀，唔用腦既人先當劉細良神咁拜
咁佢咪覺得其他人一樣唔用腦囉

上面有片，直接禁落去聽就係佢話起大台果part

泛民打手仲想屈鳩我 屌你老母

一個節目兩個平台出，花生台個邊一定有標題簡介，城寨就唔一定有

班仆街諗住拎城寨唔同標題個邊屈我抹黑

簡直冚家剷之中嘅冚家剷

聽左段片, title無問題.
佢冇直接話要起大台, 但佢話左運動初期無大台係work. 但E家時勢唔同,對手有大台, 以前種方法係咪仲work.(片中段亦有質疑係咪應該繼續lihkg討後續行動,不過我唔記得邊個時間了)

另外係佢地觀點無get錯係話勇武已到盡頭, 話和理非要團結一齊要全面進場. 要輸出壓力俾政府, 同時要制止勇武繼續犧牲.....
其實咁係咪即係和理非派別O既大台. 雖然俾壓力政府都無乜野, 但干涉其他人行為,好老實講e班友以往D往績我真係無信心law.....
而且片入面佢亦有指出和理非E家個支持人口係可以有ACTION,但如果勇武行錯一步棋令到支持度下降就無喇

同埋佢E到係將不合作歸入和理非活動,但後面影響到人時就spin走左唔關和理非事......

同埋佢地不斷叫人唔好用時代革命句野做口號廢事俾人做話柄

佢E到咁講好另人擔心萬一真係有聯合戰線, 到時有人堅持E個口號會俾人割蓆

個人主觀意見: 繼續對起大台抱持警愓, 而且有分化feel. 佢都講話要當E個係政治遊戲玩棋咁玩.....同埋最好自己聽一次, 廢事俾人帶風(包括我D意見).

只回答
不應有大台 完

14年佔中九子
16年本民前

想做19年大台? 借老解一句"後果自負"啦

係啵, THX CHING
自膠左
Btw, 我唔贊成有大台, 一定會衝突多多, 運動就會GAME OVER

咪撚斷章取義啦
和理非大聯合呀佢想講
其實你班友有無睇哂成段片架

請善用追故模式

訓醒啦

ON99斷章取義
明明佢講既所謂大台明明係講緊和理非大聯合
2個幾鐘既論述你抽一句出黎自HI做乜鳩

做乜呢個POST咁多三毛攻擊劉細良
我諗佢係時候要著草啦要

制止勇武犧牲，即係叫勇武永遠退場
驚勇武失民意，即係割蓆
和理非活動失分就話呢啲唔係和理非，同一時間又割勇武又割和理非
凝聚和理非，諗住起個和理非大台
叫人唔好再叫口號俾人扣帽子，分化示威者

佢做到咁仲係同路人嚟咩？不割蓆不分化係對同路人，唔係佢

支持
因為人性

佢講完大聯合就講和理非個大台可以點樣去做，你咪再狡辯就真呀

一直都知有呢個功能 但唔知有乜用
俾你點一點先知呢個功能原來係可以咁用
真係好偉大既發明

重有就係捉唔到路
老鼠拉龜冇定埋手

收皮啦

跟唔上時代就虛心少少

「搶搭大台、分裂割蓆？ 」 「萬不同集」58.4週三隨想

屌到啪啪聲

講到尾，就係驚革命會死人

血係年青人流嘅！成果或後果都應該由年青人接收或承受！
想食人血饅頭？吊你老母政棍去死啦！

我地唔需要大台

未得閒睇
但以樓主往績計完全信唔過

樓主鬼到爆, 分化撚。
人地都無咁講過, 個標題都係偽造。

樓主造假圖！
勿推文！
block！

你食屎啦連下四城

五大訴求咪就係大台囉，你五大搞得掂，個台倒咗咪活動完結

唔聽佢, 真係冇咗呢個台

佢講啲我哋唔知嘅資訊
唔代表佢嘅立場係正確

樓主分化撚
屌人之前有冇認真聽過條片呀，花生台鳩改標題就屈9人
佢唔係話要大台喎，佢係話希望各界嘅人可以組織一個網絡交換資訊，而唔係指揮活動

枉連登仔吹奏呢條撚樣

咁咪試下囉
我剩係知2014有大台2個月收皮
而家冇大台差唔多2個月都睇唔到有急速收皮嘅徵召

真係以為自己做到大佬？

見佢同廢土做節目，就知唔駛聽

連登已經係
任何有組織性既資訊平台都好易奶野
admin一定會帶風向

不同意但尊重
我反而想問下有大台行得幾遠？晨早一係拉一係統戰咗

自己聽一次啦

唔同意
廢土係廢 同埋成日暗屌勇武
但細良都成日幫口理解年青人 同埋同佢分析返 將個矛頭帶返去政府
雖然我地核彈都唔割
你當聽下核心嘅外圍嘅睇法(雖然廢土真係好難頂)
減少同溫層效應
如果兩個講野一樣就冇火花唔好聽啦

最後真係奉勸大家自己聽一次先做判斷
其他人嘅文字版都未必可以作準
林鄭句光復香港時代革命都可以就咁cut出黎

有冇聽清楚架，其實佢成集重點唔係否定勇武派、否定光復香港時代革命口號喎，佢自己都思考過個口號，冇全盤否定

只係叫人唔好直接踩入對家set好靠港獨嚟拉返走中間同淺藍嘅trap

對家改戰術要主動進攻，佢係叫勇武派暫時見到戰術性後撤，改由和理非做多啲嘢減少義士被白拉，冇一棍打落去叫勇武派收皮或割蓆

呢度一開始咪話勇武同和理非係兩隻腳行冇咗是但一邊都唔得嘅? 點解叫勇武派稍為退後少少都聽唔入耳?

重申一次

沒有大台!!

兄弟爬山!!各自努力!!

我唔知無大台係咪贏緊, 我淨係知有大台一撚定會輸!!

香港人唔可以再輸!!

大台三十年只有退後、完

露出狐狸尾巴

大台唔係而家要，係等到抗爭成功，需要與各政權展開談判時候，而家抗爭中一定要各自爬山，有大台衰硬。

連登好多人吹奏呢啲撚樣

之前仲覺得距講得幾好，而家啲泛民樣又出返黎，唔會再聽

食屎啦 大台

我睇哂。唔認同大台。

但認同策略要改變。知己知彼啊各位兄弟！政府失敗，其中是因為死要面子。我地be water!

大家可以1:30開始睇下。

咁快比人收編...

隔離個post就係葉國謙不相信無大台，過氣老野思維係幾好笑

屌你老母，出賣義士

劉細良比 D 自信自己, 家下香港人全部 Upgrade 晒啦

無大台的話果班泛民政棍邊度有政治光環?
選舉近了....愈來愈近了...

唔撚知無大台可以去到幾遠
淨係知有大台一定唔撚遠

火鳳:
兵者，詭道也。

811，我們也來一個奇招。
北角的<旅客>一般只能遊港7日。
佢地這幾日一定谷行士氣，等811這一天上街感受遊行的自由。
但如果，到時無氣可出，無人可打，金主錢又洗左。諗下都心涼。

反正我們預左係持久戰。

兄弟，少一個就無一個。

兄弟要 知勇雙全！

再引火鳳:
呂布，世人說他有勇無謀。

我9up完啦。

我就覺得奇點解呢排有人吹捧劉細良，又話勇武休息，唔好玩燒野

衝立法會,圍差館,各區街坊指罵警察從來係劉細良所反對但有用
但都唔係講劉細良判斷力差的問題

而係呢班人一掌權就會當自己真理,指揮支持者周圍清算人

劉細良支持者大把係政治追星族, 仲要老到近退休大把時間攪人

好心唔好攞住一句就屈人起大台啦, 人地話要各方陣營聯合起嚟對政府近日反擊做文宣, 佢強調依種聯合大台係要加強文宣對抗政府, 絕對唔係起大台定抗爭手法! 你自己聽番佢最後15分鐘講乜先啦!

而廢陶講嘢你可以全程skip!

你有冇聽佢節目先?

曾經建制內既人都係信唔過

有聽開
不過唔要大台

唔出聲冇人話你啞

不嬲係講聽分析背後關係，建議啱聽就跟，唔啱聽就算嫁啦，有咩問題呢？

樓豬有意識crop走channel名

花生台連樓主都blocked

一定遠過大台

狙擊大台撚有咩問題？
唔通反泛民就係熱狗？收皮啦
大把醒覺左既人反泛民同時反熱狗啦

樓主 咁佢內容講咩呀

我地曾經有天琦
結果就比共匪拉撚左

前提係要人地有同你兄弟爬山，而家人地係想搭大台阻你上山

唔buy

劉生啲分析有部份幾有道理，但佢所謂嘅solution就唔掂。齋聽分析
若果佢真係咁完美，早就做咗完美政客。

分析 8/10
行動 4/10

喇
我個人呢，就唔反對你起乜撚大台嘅
起完個大台，成台人出去熄催淚彈擋子彈，勇武企喺你哋後面休息又點話

又係講劉細良

佢係和理非就全世界都知啦

但係運動去到呢一步，勇武係功不可沒，佢都冇discredit到

不過佢分析政府嘅取態係近乎係全中，
得閒可以聽下

佢d戰略分析就唔得啦，想做大台都無資格

樓主又出呢d分化post，係咩居心？

大家比心機做好文宣或者執好gear好過

屌你老母柒碌，條片係香港花生個channel度你係城齋channel緊係搵唔到啦

如果要大台，我就要民建聯做大台，話事權由連仔控制

特登睇番呢幾日劉世良, 我唔係話同意佢所有言論, 特別是廢陶條垃圾, 但佢地節目中強調自己唔想亦都冇資格成為大台...偏偏(屌, 咪又係熱狗) 就有人吹奏話佢地想成為大台, 有D 奇怪.......

你老母臭閪，花生台廢陶架
仲想用呢招洗白，學撚埋晒熱狗啲嘢用衛星台就當唔關自己事？

佢熟政府運作同歷史係事實，聽要照聽，但唔係要跟晒佢啲意見。
另外樓主分化撚，block咗先走

推俾多啲人睇

都已經唔係懷疑佢9UP係佢已經9UP左出口都仲叫亂屌佢?
岩岩放出黎? 由6月到而家就係因為無大台我地既戰術先可以咁多變而家又行回頭路?
有左大台我就要跟返佢方針唔跟就係鬼咁點「和而不同」呀? 訓醒未?

佢d行動係上世紀嘅做法
分析正常 冇乜特別

分化撚

都無呢個 video
都無話過要大台
係樓主條3毛砌落去架

所以我叫大家冷靜d先 敵方成日用依招去分化我地